有無辦法知道新移民來港拎綜援同公屋的數字？

純粹想知下 求巴打解答

150人 x日， 自己計